0630陪雙親飲早茶

好撚嬲阿！！！！！琴晚9點訓著左，訓琴凌晨4點之後醒左訓唔番。hea到6點都未訓著，屋企人就叫我陪佢地飲茶。行入酒樓，個個都用奇怪眼光望住我，都啱既，邊有後生仔咁早起身陪屋企人飲茶

孝義！

嗰嗰都覺得你乖仔

其他人羨慕咋

永在心！

啱啱飲緊個陣，平時同我爸同檯既陳伯打左個突同我講：哇，阿dee,咁早同爸爸飲茶阿？我話：更係啦，仲早過你班老人家阿

一定係羨慕我爸爸有個咁孝順既兒子

陪屋企人飲早茶都負評，你地係咪唔抵得